準備笑 $20put油 今次一野追返數

講真 唔知仲可以有咩壞消息

On9 上次負油價 記唔記得呀

今次所有platform 都準備好哂

Etf 又轉走哂 仲唔斬到你落-$100？

嗱... 上次唔信可以負油價 都明白

今次又唔信 我真係唔知點幫你

收到 已入油

又反手

你咪撚害人

上面貼倉就跟

嘩大佬你又黎
入嚟見到你個名即刻震左下

In DB! , I trust

咪咁誇張得唔得

真 準備再次見證神跡

縑個市太普通, 又出招

有神快拜

我睇好佢 連燈唔計麵仔佢算係最高戰力之一

你買option定futures?
幾時mature?

Cfd actually

油上返一百不是夢

貼倉啦

又彈

倉都唔貼就想學人做媽咪麵？
收下皮先啦

外國就愎工 仲玩put 你望下香港 周圍人來人往呀
反而d醫藥股可以put下就真

DB =
Invesco DB Oil Fund?

真

而家6月期油暫時22.2蚊 留名跟進

仲有無機落去

好無知的問，其實點樣係負油價？
油公司比返錢你都唔要，供大過求？一個貨品出現負數係咩情況？

反手跟

試下諗下

佢唔送走啲油既話

要點處理 會有咩額外支出

鳩挾引call

我真係笑撚左

睇圖計 $23係反彈頂部

忍一忍佢

跟lau g
牛牛有冇得玩

樓主又教人輸

燒左佢

update下先,6月期油 24蚊now

DB HO YEAH!

真 用恆指黎比喻 只不過一晚坐3000點 準備笑

樓豬 gun u!!

mo follow DB!

憑高加沽 你教我點輸

On9 market
唔理性

支持樓主加沽

其實值搏

都成20%

回少少都要

支持樓主溝溝啲淡倉

痴撚線升到 日日巨陽 正仆街黎

一言驚醒洛克人

財經台除左麵sir 都靠唔住

我有貼飛架

相信db 有日一定超越到麵仔㗎

今次我地都有信 但真係唔知點幫你

DB! 呀，25蚊啦

26.4啦 樓豬呢

跟

多謝樓主又燈到暴升
又賺咗

點解樓主咁燈既

DB! ar

市都係人做，究竟係邊個on9

你地依家想點撚樣

會唔會燈返上30蚊嫁

唔係燈

好似仲升

原油好似係燒唔到（唔計combustion)

呢個勢真係有排升

可能會過30蚊， 一定唔過頁岩油生產成本

樓豬根本救世主 今次又唔信 我真係唔知點幫你

今晚有數據岀

問一句 如果疫情轉壞咁點算

你玩夠未

你都係想做麵神二世啫 老實講我幾鐘意你既風格 加上你又有真材實料 我一定幫你

Ching cljs

免費幫你就要諗諗佢了

我信db!

但係比錢人去處理，都一樣要處理架？
最後真係無人要，佢地可以點做？

storage vs production

咪又係睇DB!

哩位ching你真係好撚燈

喂啊 26個幾啦

要改個型啲既名出道，喬佈屍DB點睇？

準備笑 $20蚊put 油 今次一野追返數

輸到精神分裂

笑撚咗 20蚊put 又輸多次

樓主追番未

出去推左正經post 先

樓主做咩同大dodo爭位

樓主幾時再出post
想食餐好既

期油驚閪

左一巴右一巴

燈神

DB!

Db!

28.07 now

In Db! we trust
繼面神之後連登第一燈神

Db!幾時再call 油

笑定先 $28call 油 今次all in

29蚊 now 樓主應該笑得好開心

樓主唔小心掉轉左兩個Posts既順序姐

可以做麵的傳人啦 油價唔會跌穿20

30.74 now

油好快上返40蚊

只要樓主一日未反手, easy

我都係睇樓主頭

樓主止蝕未

咁你地收手未

13日就有50%

連登仔燈力十足

31.11 now

樓豬你還健在嗎

put 油多數都槓桿，樓主起碼無左8-9成錢

你叻d定3175個管理人叻d ???

樓主好堅強㗎
上次-40都無事

closed-out 未

連登真係好多燈神

依加點買好

唔明點解市場解讀, 負油價係因為期油合約到期,
唔夠地方儲油, 交收者收實物要比錢處理存放問題

原油唔係一桶桶咁擺嗎?
入哂油桶, 擺邊都得啦?

唔係放普通貨倉，要放在特殊油倉先得
油不斷供應，又無地方擺，寧願唔要油，咪變成負油價

31.56 now

32.23